安迪·賈西可能是傑夫·貝索斯的接班人，貝索斯上個月剛滿57歲。去年夏天，亞馬遜宣佈可能的繼任者之一傑夫·威爾克(Jeff Wilke)將很快退休，他就安排了向賈西的過渡。 傑夫·貝佐斯卸任亞馬遜首席執行官，過渡到執行主席的職位 
 最合乎邏輯的繼承人傑夫·威爾克(Jeff Wilke)在去年宣佈退休，把貝佐斯趕出了家門。 傑夫·貝索斯因受攻擊辭去亞馬遜首席執行官職務 
 氣泡的變化也很快——氣泡壁在向外飛行時接近光速——並具有量子力學的隨機性和波紋性。 宇宙如何膨脹和碰撞——如此浪漫的事實|查理伍德| 2021年1月28日|鸚鵡螺 
 小後衛埃裡克·阿亞拉作為考恩的接班人進入了賽季，因為當教練馬克·特金希望考恩打無球時，他已經有了在那個位置的經驗。 對於馬里蘭籃球隊來說，控衛已經變成了兩個人的工作 
 英國王儲查爾斯王子(Prince Charles)要求全球首席執行官們保障資本主義中自然的權利。 英國王室的最新“條約”要求首席執行官們承認自然的權利|邁克爾·j·科倫|021年1月13日|Quartz 
 通過讓他活著，馬歇爾避免了殺死手無寸鐵的準繼承人的恥辱。 英國最偉大的騎士讓《權力的遊戲》相形見絀威廉·奧康納| 2014年12月9日|每日野獸 
 一個走鋼絲家庭的繼承人在他的時代嘗試過一些瘋狂的特技。 尼克·沃倫達的矇眼走鋼絲:在芝加哥河上挑戰死亡|傑奎·戈達德| 2014年11月2日|每日野獸 
 他也可以做愛了，唐頓的繼承人就確定了。 丹·史蒂文斯炸了《唐頓莊園》:從胖乎乎的阿里斯托到又瘦又賤的美國瘋子蒂姆·提曼| 2014年9月19日|每日BEAST 
 不管怎樣，他扮演富有的繼承人兼反社會者約翰·杜邦(John du Pont)的角色絕對令人目瞪口呆和不安。 奧斯卡季在多倫多拉開帷幕:查寧·塔圖姆，克里斯汀·斯圖爾特和更多法庭獎的榮耀 
 好吧，他可以問問安德魯王子，那個迷失方向的備胎繼承人是如何生活的。 花花公子王子的危險|湯姆賽克斯| 2014年8月29日|每日野獸 
 準繼承人和他的兄弟們在恐懼中畏縮不前，不敢動手，卻希望別人會替他們動手。 紅年|路易斯·特雷西 
 他現在有疑病症，會密切關注繼承人的健康和生活習慣; 這一點你可以肯定。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 在一些州，他成為養父母的繼承人，就像一個親生孩子，但有一些限制。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 法定繼承人是一個九歲的男孩，與鄰國國王的女兒訂了婚。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 兩分鐘足夠在“塔爾博特”換隊了，這位教練時代的繼承人又走了。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀